韓國人首爾4度寒風中應援香港

座標弘大
岩岩行過見到，現場仲落緊雨仲凍

推1

推

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

推2

推
多謝你地

Push

推3

多謝

tui

Thank you, Korean!

respect

推4

thx for supporting

推5

推6

推7

推8

推9

推10

respect and thank you

Thank you Korea

감사합니다

Thankyou very much

衷心感謝韓國既朋友～

韓仔韓妹

自推10連完成
光復香港時代革命

佢地日日都係度架

我愛韓國

點多謝到佢

韓國

Thx

Thank you

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

多謝泡菜 如果遲一日走就join到

係local? 定係居韓香港人？

支持下k pop 啦
同埋支持韓國

係咪係韓國讀書既香港人？
點都好
真係好多謝韓仔

多謝！多謝韓國嘅朋友！！！

搞到我都想去次韓國 之前對去韓國完全冇興趣

狂買泡菜大大力支持佢哋

Thanks bro

感謝

好感動

曱甴平

Thanks

點解咁多人幫我哋

日本仔呢

唔溝韓妹唔係人了

外國人民，韓國第一
政府，美國

。。。

好滾動
多謝韓仔

多謝你地

以後唔屌韓狗

감사합니다
나는 한국을 사랑합니다

韓國人黎 其實度度都有
佢地本身有香港情意結 所以好撐我地

com沙蝦咪噠

多謝韓國手足

多謝韓國手足
保持身體呀

四度

多謝喺韓國嘅手足

감사합니다

저에 대한 도움을 영원히 감사할 거에요.

推！

정말 감사합니다. 非常感謝

多謝多謝

ppp

thanks

縮左入老母個閪睇女議員大波版綾瀨遙

노동자연대真係每個星期日都風雨不改咁搞

韓國人真係好關注

D

今次個運動真係令我對韓國人完全改觀晒

感謝韓國

多謝！！

多謝🙏🏻
감사합니다

弘大邊度？完未？

正明為韓國
韓國真手足

多謝韓國手足！

push

thank you

以後唔叫韓狗

我係韓國留學，我想講好多本地韓國人都好支持我地，係我學校仲每個星期都有韓國學生擺站宣傳香港嘅事

點樣可以多謝韓國手足

食辛辣麵

車站附近，會聽到有人係咁用speaker講野，唔知完左未

可以點傳番我地感謝聲音比佢地

惡巴沙冷hea

香港人不會放棄

睇風景去南怡島 濟洲同雪嶽山

推啊！！！ 歐巴

想問下個人層面上咩渠道答謝佢地，佢地會睇到

韓國手足 加油

多謝韓仔韓女
香港人見到你地既支持

Thank you so much for supporting HK people!!

以後去韓國都唔去日本

南韓一定係盟友

韓國手足

Stand with HK!

今次真係對韓仔刮目相看 以後唔再叫泡菜狗

不能只有我睇到
一齊去推twitter 講多謝

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔想只係連登講 有冇啲韓國人睇嘅網比我感謝埋

點樣令佢哋知我哋嘅感激oppa

雖然中意日本多過韓國，但去一轉韓國就知韓國支持香港多過日本多多聲，早幾日係弘大影

推 we connect

連登仔唔好再屌韓國了

我愛泡菜國

佢哋有冇行動FB？可以留言多謝

多謝韓國人

Thank you Korean , and anyone please spread this post to let them know.

我愛韓國
佢地真係好好

Respect

Thanks to Korean

去twitter多謝人啦

Thank you!!

以後唔再笑泡菜仔賓周細 thank you

we love Korea

支持韓國

睇返日本

정말 감사합니다

連登仔最憎泡菜國
而家connect 埋

pish

🇰🇷

大韓民國萬歲！

韓國人係真勇武

經過呢幾個月，韓國已經成為我頭三鐘意嘅國家

多謝
寒冷既日子都幫手感激你地

啲咁閪嘅天氣都企响街支持

日本好耐之前有啦喎呀清

好叻

鍵盤戰士既出街未
中立既你歸邊未？

thank you Korean

😭😭😭

推 多謝韓國人

韓國而家真係好凍

Oopa

癲 多謝

多謝佢地

Thanks oopa

人地都未放棄

感謝韓國人

多謝你地
不過係改變唔到我覺得韓國人普遍質素低劣既印象

有冇其它國家本地人幫香港而出黎游行？

反而日本好感值下降

因為感同身受,如果你有了解過韓國既民主運動就會明白
光州事件同8964一撚樣,極權政府都係一樣咁恐怖殘酷.
唔同既係光州平反左,極權被推翻;而六四未平反,極權在擴張,
希望香港可以同韓國一樣可以光復到
得閒可以睇下逆權三步曲,唔得閒就可以睇下逆權司機簡單了解下光州發生咩事

connect to Oppa

Thank you for the support!

係twitter搵到呢個

好有心

去釜山水上樂園好好玩

Thank you
[品蒽] “和勇並進，統戰資本”香港已出現獲取初步勝利的歷史機遇

要行過去講多謝架嘛

推 this 大家入去

多謝你地....

thank you oppa

想講韓國人唔係一日半日咁擺街同支持，係日日！
半個月前去韓國旅行，每晚都見弘大有擺支持香港嘅小街站，好癲

真係好凍，每次經過都眼濕濕

乜撚野叫座標

Thank you very much !

多謝韓國朋友支持

感激

cls가랑해

4度寒風

一直對日本冇咩好感

佢哋有民運情意結
韓國民主化真係唔容易

p

手足

Seoul !

對韓國改觀
以後唔會只識去日本

Thank you!!!!

Thanks 泡菜
以後邊個連登仔再笑人整容雞笑人韓狗，我就屌鳩佢，不得好死

好撚感動我愛韓仔

韓仔有情有義

live??

班崇日柒頭縮返埋入閪窿未

推推

I love Korean girl

以後唔鬧韓國人了

屌你，以後食多d泡菜

韓國人定住韓國嘅香港人？

其實韓國啲風景都好靚
同埋因為限韓令冇咗好多強国虫
真係少啲人，幾好行

食個方面就真係單一啲
鍾意食肉就開心既
其實都有好食既野
但唔係精緻就真
韓國人真係好大食
樣樣都要大大份食肉獸

食就推介豬手 炸雞 雞腳 烤肉

應該係弘大9號出口個邊

食肉獸
韓燒識食部位嘅話真係好正㗎

佢哋唔用google 用naver的
naver 好似google 就好多服務
同埋佢哋好鍾意係naver 啲新聞下面留言
如果係forum 主要就有 dcinside, theqoo
佢哋啲網上文化都有啲似連登
好毒舌同好多鍵盤戰士

多謝你哋

你唔join?

韓國人❤️

其實新一代同首爾人好咗好多
始終開始有文化同重視人點睇
但本身民族特性係粗魯啲就真

一隻雞、雪濃湯個啲都正，啱唔食辣既人
仲有佢哋啲麵都好正，真係人手製

韓國網民mean過連登仔10倍

燒腸好無敵

屌 係到講有撚用
有冇乜方法俾韓國人知我地想多謝佢地？

過幾日去韓國
見到一定親自去同佢地講聲多謝

係
有時覺得佢哋好痴線

Twitter 啦，韓國都好多人玩Twitter

謝謝

以後我都唔會再笑韓仔
佢哋係真hero
多謝你哋

有冇d咩account推薦？
去留個言都好下次出黎拎埋韓國旗先

整返次感謝韓國有冇得諗。
其他唔講，佢地藝人都勇好多啦

有無粉紅搞佢地?

係 사랑해

thanks to all of you!

Thanks!

唉 雪莉 荷拉

不過你應該係撳錯隔離

放心，韓仔會打柒佢地上次已經試過
韓仔勇武唔係講笑

好感動多謝

尋日都睇到電視有節目講彥琳
係好詳細分析

여러분 감사합니다

呢兩個係自己友開
但都有韓國人睇
我都係見韓國朋友retweet 先follow 咗

啲共狗有冇出黎唱國歌？定縮埋喺佢老母個閪到

streamline 反中生成器

1. 香港人在各國發聲
2. 煽動小粉缸/外交部還撃
3. 尋求當地政府/組織發聲
4. 煽動小粉缸/外交部大力狙擊

跟足條streamline 全球反共可祺

有無片煲大件事
撥下火

佢地逢星期日搞支持香港遊行

下次再見到手足可唔可以幫我哋親口多謝佢哋

多謝！ 韓國是真抗爭民族

Thankyou korean

多謝勇武韓仔

不枉我支持kpop咁耐

痴撚線架
香港人要多謝嘅對象真係字典咁厚

泡菜仔
韓國手足！

韓國人

Thank you Korean!!

Thank you Korea 🇰🇷

감사합니다!

係

721 85 811 831 101 1111

Respect and thank you Korean!!

Thank you!

!推

我代表以前狂屌韓仔既連登崇日賤種向韓國人民道歉

同問

大家一齊去Twitter 多謝人
請問樓主我地要@邊個 同#咩嘢 ？

家下好多泡菜 都係支國產
韓國都會買到支國產

Thank you, Korean brothers!

love love korean girl

韓國同台灣嘅民主化歷程可以用慘烈2個字形容

感覺日本人向來對宗教同政治比韓國人冷感好多

thanks for Koreans' support

#홍콩 #홍콩시위 #홍대
홍콩을 지지해주셔서 감사합니다

comesameda

推！
Come sa ha me da

真係唔知點多謝韓國人好
佢地嗰種已經唔係支持咁簡單，直頭係當我地係手足無條件咁撐

其實有冇諗過去哂世界各地搞宣傳運動
What’s happening in hk
而唔係係香港搞
將所有彈藥裝哂去世界唔同角落
一可以減少popo對香港人嘅傷害
二可以gain 外國關注

感動，可以點多謝佢地？

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

有無傳送門可以去多謝佢地

好鬼感動
點先比到佢地知

呢到有兩個支持香港嘅組織嘅Facebook page~ 大家可以入去俾下like Say下thank you

국가폭력에 저항하는 아시아 공동 행동 (抵抗國家暴力的亞洲共同行動):

홍콩의 진실을 알리는 학생모임 (宣傳香港真相的學生團體) :

佢地嘅Twitter👇🏻

仲有呢個 Solidarity for LGBT Humans Rights of Korea 都有表態示持香港: